# search4letters

Приложение по поиску символов внутри подстроки

Функциональные возможности:
1. login (/login)
2. Просмотр логов (только авторизированным) (/log)
3. Поиск символов внутри подстроки (/search)
4. logout (/logout)

Схема CI/CD:
